Selle 1 sel Mai 1858.
Jaan Noor kohto pea XXXAns Riik kohtomees XXX
Ans Smitt kohtomees XXX
Meie kui koggokonna kohtomehhet olleme omma Moisa kui walla pirid ennese Pihrikubjatega järrele wadanut, ja kus pihripuhhastamest ja kupitse parrandamist tarvis olli, olleme pirit puhhastanut ja kupitsed parrantanut tunnistame selle läbbi et ennese nimmede jure ristit olleme tähhendanut.
